幾時解散公共關係科？

倒錢落海